點解依家啲細路咁垃圾?

平時唔係點出街 今日一出街就唔知點解見到一堆難頂嘅細路
有個細路喺地鐵度企上個座位度 踩踩踩 踩污糟哂 個阿媽捉住佢 但係唔係叫佢坐返低 而係驚佢跌低
過馬路時 兩條小學雞撞嚟撞去 肥嗰個差啲撞咗另一條友出馬路 一不小心就可以車禍上報
搭巴士時 有五條女嘅中學雞 一上車就嘈住哂 過咗一陣就聽到嘶嘶聲 我落車時望一望 先知佢地原來係度掹巴士座位後面嘅廣告紙落嚟
先唔好講咩大陸新移民嗰啲 好多細路都係講緊流利廣東話
跟本依家呢代好多土生土長嘅香港細路都係劣質品嚟

其實係唔係喺依家呢個社會嚟講 禮貌 公民意識 道德觀呢啲野已經唔再重要?
定其實因為得我一個係道德撚?

真係係我問題?

係依加d老豆老母唔識教仔

同埋識教仔果d就唔會生

因為你由廢青變廢老了